10連

1

2

3

4

5

6

fuck you dick head

。

垃圾

7

8

加油

屌你

仆你個街

好惡

你仲嚟？